如果港鐵發展黃色事業

一個個車廂卡拉卡拉咁。而且要限定係上班繁忙時間
一節就有牛郎大隻仔
一節就有鋼管舞大波妹

每日返工都會好期待，而且個個都會準時唔遲到

會唔想返工。

整番個老野限定車廂就真，等佢地係個車廂到爭餐飽

咁等十班車都上唔撚到

整個廢老康車廂，全部都係紅色關愛座唔撚洗爭

而且仲要有好多勾比佢哋掛住啲雀。唔好嘈到其他車廂嘅人

賣早餐就ok 了

其實我都好好奇，惠康會出特惠價
地鐵其實都可以。同其他舖爭飯食

整個兩蚊車廂 入面全部都係關愛座 等佢地自己互相批鬥

撳錯負皮，sor